Payme搞咩呀又

有無人用到 定又打咗柴

用唔到 屌佢老母一開係個開始頁load到2046

Play you

搞乜春

重新開機都load唔到 就應該唔會係我部機hang咗啦

匯豐個網都check唔到balance..

嬲豬

間唔中就會死

又要炒IT狗

唔好跟住我

鬼有跟住你

報驚 告你遊蕩

條街你？我返屋企唔得？

夜啦 返屋企瞓啦 聽老人家話

為何在遊蕩裡 在遊玩裡 突然便老去

老嘢

笑左 笑埋右

認真po

屌真係用唔到